係咪暗戀既錯覺

每次望向個男仔永遠都會四目交投，但係佢從來冇主動同我講過野，大概係錯覺？

你食完野未抹嘴

你去同佢傾下計先
有相處有交流你自然會知道自己係咪真係鍾意呢個人

係

Gay